屌拿星 路夫雲真係歐洲最強之盾

下場又要比豬sir收佢皮

唔會啦 佢連英超神射阿古路同傾都完封

我利岀品必屬佳品

豬sir勁過呢兩個好多啦

矛盾對決

完封C朗加美斯

撐豬sir都要講句 佢一球都冇入過

入決賽準備做世界冠軍

睇下下場佢封到幾多個

你老友拉舒碌柒廢撚到

豬sir 未中過龍

唔識牠

佢跟你學車架喎

ddg無屎波寧咪廢
懦夫雲無卡利奧斯咪勁

叫佢咪學人踢波啦 轉行做巴士司機好過啦

我冇車牌

有道理

唔怪得佢炒車。。。

我利唔出垃圾

hendo

最強中堅

佢最勁係唔係入波，所以先令路夫雲mark唔到